瀧本龍彥本light novel 太神了

實驗題目：NEET可以透過改變自己精神狀態(頻率)同社會相容接軌嗎？

咩係輕小說？

「老師寫的小說就是類似毒品的東西。只有攝取那個的時候才能體驗心情舒暢。但是它使人們失去了面對現實的勇氣。而失去勇氣的人，又會無數次地回歸毒品。但是，無論攝取多少毒品，飢渴都不會得到滿足。無論是製作毒品的人，還是沈溺於毒品的人，雙方都在毒品產生的貧乏的快樂中一直沈迷。老師雖然知道那本小說是毒品，但還是堅持寫下去。是啊！老師寫的就是這麼黑暗的小說！」

咩係光小說？

「是的。我要寫一本光之小說。只是讀一讀，心中的飢渴就會被治癒、滿足。與此同時，也能湧現出改變自己生活的樂趣的力量。擁有這種效果的小說，就是光之小說」

咩係光復？

只要將城堡外觀稍稍改變，幫城堡添置道門，方便同外界交流，城堡居民就可以沐浴在陽光之下。

有咁簡單嗎？

未來已經被決定了，門可唔可以打開已經被決定了。

但，只要改變一下思考方式，可能會有咩改變。如果將悲傷同痛苦既情況，睇做充滿自由同安心既情況...

「第一道光芒啊！破壞舊事物、創造新事物的破壞與再生的光芒啊！來我身邊，為包圍這個世界的古老意識形態打開不可逆的風穴吧！」

Explorer

果然，充滿治癒同美好的世界等待著我們！

Elites是什麼神band嗎

想補超人計劃

貢殺小

風紀，就算到了未來！我們也做朋友吧！

放監再call我，我和接你

到7月就解放了吧

到時我帶服務部那些朋友來接你

你們都是好人

這都是應該的

風紀有看過nhk嗎

沒

你是mk吧 真毒不會沒看過瀧本龍彥-.-

這種很

俗

不是吧 會寫私小說的都是值得尊重的毒撚